自從T寶出埋啲認真歌 搞到我好想脫飯

無哂原本嘅風格真係재미없어

又想黑TWICE?

等定延單飛

以前啲歌正好多首首都唱得好high
宜家真係唔知jm9

因為Fancy 令我飯番3歲...

從來唔覺得佢哋呢d叫認真歌
好on9
得彩瑛叫做carry 到
舊豆腐係度on on 99咁rap乜9
一日唔踢佢一日唔可能走 "認真” 路線

脫得飯嘅都係假once

你知唔知係娛樂台黑賢寶係死罪

下我不嬲唔係once 我係3歲唯飯==

我黑多腎 你可以打我了

Sor 新來的
唔知呢度Culture
不過如果有呢條on9 rule 我都係走先
講多句 豆腐真系好垃圾

我強姦娜璉多賢

居然識叫佢做豆腐 果然黑粉都係粉

yes or yes 或以前既都好正今年d look又唔知做咩咁.....

真
可能因為由knock knock開始中意啦
所以我真係好愛元氣兔 聽返what is love果啲可以畀到我一日嘅好心情
但我除左回歸期刷mv 極少會load返今年嘅兩首歌